想買部二手車，想巴打幫幫手

咁多位巴打
小弟諗住買部二手車星期六日揸
主要都係車老婆同一個小朋友
Budget 100K-150K

上28Car睇左幾日
覺得呢幾部車唔錯
年份都係2012年左右
BMW 316i
BMW 120i
Toyota Camry

如果考慮維修費用，安全，控制
邊一部會比較好

2011 打後bmw 520I

多謝巴打幫手先
但我唔係咁中意5系個樣

camry少鑊氣，馬好玩啲
脷申：馬迷

AE110

我其實都中意3系個樣多啲
但係又驚咁多年車，擺車房多過揸

Noted with thanks

想型好玩咪bmw,不過出名多濕碎野整，漏下油，壞下電子野係基本，維修貴過日本車
camry 就最實際，cum屌，冇咩野整，維修平，不過當然唔夠bmw好力同舒服

一年維修費太約幾多？
316i都夠力？

連登神車Mazda3 /Mazda6
呢個budget買到2016

邊買到Mazda 6阿
Mazda 3個內’龍’麻麻地

要維修平一定係toyota
要安全好玩啲就bmw
冇得兩全其美

但BMW咁多年車
一年有無話維修費大約幾多
如果接受範圍，我都想買316i

驚伏就買啲原廠保養架囉 如果有

Carmy啦，我以前係澳洲日日強姦部車，成7年都冇壞過，痴線

考慮Camey既原因就係因為咁
但個樣太成熟

Mazda6 成十五萬一定買到2016
電油版喎, 唔好睇咗柴油版

呢隻
好似得一個盤放緊

其實你可以放寬到2013內 5~10萬都得

改左款個樣好似唔錯
改左15年多返啲盤
電油同油渣版有乜分別

咪就係行電油同油渣分別

sorry
我問到1999
意思係除左油既分別外
仲有乜分別

1系尾箱好擺野
3系就坐得舒服啲
2架都有揸開，個人比較中意1系

巴打你兩部車年份分別係幾多?